膠波講緊預算案 你班投行咁撚唔畀面

想死？

越跌越勁

條垃圾越講越跌

條友咁洗錢法...真係唔識嫁wor

利益輸送姐
你估真係惠民政策

收皮la

雜種單野啲餘波黎，垃圾林鄭同波佬都係做人隻狗，年年睇係跟主人心意，有咩資格令人比反應你

熊市開始喇

掉500億上深圳 夠皮啦